香港警察=緬甸軍政府 ; 林鄭=資政昂山素姬

香港昂山素姬

我地係羅興亞人

羅興亞人大部分是在緬甸英治時期進入緬甸的孟加拉人，尤其是第二次世界大戰期間孟加拉V支隊的後裔，英軍當時為阻斷日軍通過阿拉干向印度推進，組建了一支由孟加拉人組成「孟加拉V支隊」。但英軍撤進印度之後，V支隊對日軍的抗擊微乎其微，反而大規模屠殺阿拉干地區的若開族平民。緬甸政府至今仍稱之為「孟加拉非法移民」。[16]根據英國人和緬甸人的記錄，V支隊燒毀了上百個村莊，屠殺了超過十萬名佛教徒，僅在一個邊境小城「貌奪」，V支隊就殺死了三萬多個手無寸鐵的平民，若開人稱之種族清洗。[17]

今集正正係講緊香港點變軍政府